(代post)致各位守過中大的手足們

不論係中大手足定係來自五湖四海嘅手足，都係手足，
中大守衛戰係大家嘅集體功勞，
無外援手足同物資的話中大絕對守唔住第二日，
無中大手足的話外援手足亦難以係山城之中適時變陣走位

講到尾，所有手足都係一家人，香港一日未贏，我地談何本錢分化互割？

凌晨三點記招一事，好明顯就係一個鬼局，用以搞散二號橋被佔然後堵塞吐公嘅局面，
相信大家睇完各方面消息都可以準確判斷出，不再多言

既然依家已成定局，唔少手足已經退離山城，
係你指責我中大山頭主義，我指責你莊閒不分之際，
有冇諗過港共同狗掩住半邊嘴笑緊？
（既解咗塞吐公之困，又引起手足內訌）

勇於承認我地柒咗中咗計，
亦要勇於相信手足屌出聲係為咗件事好，
更要勇於停止內耗唔好再分中大內定外，
手足就係手足，無手足係condom

This is not the end game.

唔好再被風向帶住走你割我我割你，
大家手足要繼續一齊撐落去

現場一隻中大老鬼上

推俾前面手足睇

推

【請廣傳】由而家開始，將凌晨三點個記招正名為鄭乘隆deal

再推一次俾前線手足睇到
大家唔好放棄大家